Crysis Remastered

正呀喂

我想佢出第4集多D 好學唔學 學人炒冷飯

諗起好耐以前玩Crysis玩到有一關次次都hang機 玩唔到落去 想今次可以玩到結局

MAXIMUM SPEED

btw 本身Crysis啲畫面已經唔錯㗎喇喎

當年出係頂級畫質

switch version